\documentclass[preprint,11pt,oneside]{imsart}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese,brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{url}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{longtable}
\usepackage{scalefnt}
\usepackage{lscape}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\lstloadlanguages{Ruby}
\lstset{
    frame=single,
    breaklines=true,
    postbreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\color{red}\hookrightarrow\space}}
}


\setattribute{keyword}{tipo}{Tipo:}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\topmargin -1.5cm        % read Lamport p.163
\oddsidemargin -0.04cm   % read Lamport p.163
\evensidemargin -0.04cm  % same as oddsidemargin but for left-hand pages
\textwidth 16.59cm
\textheight 21.94cm
%\pagestyle{empty}       % Uncomment if don't want page numbers
\parskip 7.2pt           % sets spacing between paragraphs
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % Uncomment for 1.5 spacing between lines
%\parindent 0pt		 % sets leading space for paragraphs
% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\begin{frontmatter}

\begin{aug}

\address{Fundação Universidade de Brasília -- FUB\\
Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico -- CDT\\
Faculdade UnB Gama -- FGA\\
Laboratório Avançado de Produção, Pesquisa e Inovação em Software -- LAPPIS}

\end{aug}

\vspace{2cm}

\title{Relatório }
\normalsize{Projeto Toledo}

\vspace{2cm}

\begin{aug}
\normalsize{Projeto de Pesquisa:\\
\textbf{Processamento e análise de grande volume de dados dos sistemas de pesagem para planejamento e tomadas de decisão}}

\vspace{2cm}
\normalsize{Sandro Haddad, Edson Mintsu Carla Silva Rocha Aguiar
 Alessandro,Gabriel, Luan, Tallys }

\vspace{2cm}
\normalsize{\textit{Brasília-DF, Março de 2017}}

\end{aug}

\end{frontmatter}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\newpage
\input texto/01-introducao
\newpage
\input texto/02-objeto
\newpage
\input texto/03-anexo
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\newpage
\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{referencias}

\end{document}
